封上外人“慳錢門”嘅大學飯堂

例子：又一城大學，自2018年4月中開始，
只准持有效學生證、職員證人士光顧。
而且告示只有英文版本，不設中文告示。

乜撚野慳錢門

因為大學飯堂餐價，較外間食肆平得多，
令非大學師生等外人光顧，結果各大學逐步採取措施，
禁絕外人光顧大學飯堂。
「慳錢門」就係降低用膳成本。

樓主死番大陸睇tvb啦屌

下
成日去食喎

最好真係有人檢查趕撚走晒啲唔關事嘅人

又麥柒, 死大喱

ON9門